好唔好同個警察男朋友分手

借咗我朋友account出post，想聽下如果你地係我會點揀

有個3年嘅男朋友，一路以嚟都好支持男朋友嘅工作，佢雖然讀書唔好，原先個人又漫無目標，一日過一日咁就算。

自從考左警察，佢個人係有咗方向感，話儲錢，遲d一齊公一份婆一份咁買樓，我個陣好開心，真係好開心，好似將來嘅人生都會有佢咁。

但呢幾日發生嘅事，我開始懷疑究竟應唔應該再同佢一齊⋯⋯
佢有份on duty，要打示威者，我有同過佢講不如扮病唔好番，但佢好大反應，話啲伙記畀人咁屌法，佢緊加要撐佢地，佢仲話打啲示威者要大大力打添，出嚟搞事，破壞法治

我唔想因爲再畀壓力佢，所以無同佢傾落去，但其實我好唔開心同覺得佢好冷血
同埋周邊啲人全部都好憎警察，我都唔知以後啲人問你男朋友做乜點答，會點睇我

佢好似已經洗哂腦咁，無左一個人應有嘅良知咁
屌你老母我最心痛係佢地真係會影大合照，我心諗你係咪成左魔呀bb我好驚呀見到你咁

如果你係我，你會點揀

一齊
分手

你同俾狗屌有咩分別

分手啦屌

即便分，唔好等

分，為你未來嘅子女著想

咁都要問
佢地根本唔撚係人

錫啦 遲啲佢可能當你係示威者咁打 家暴添呀

全港集體杯葛差佬
你會找到一個更好的

禁錯正評,分la

分啦* 自膠

打完示威者
下個就打你

政見 立場 生活圈子 方式
完全唔一樣

真唔真 定吹水故事黎

有common sense都知緊係唔好分手 再比幾頂綠帽佢戴 用佢啲錢包第二條仔 養同第二條仔生既仔

分手

仲需要考慮？
做人定做狗 自己簡

臭雞肉便器

比正皮個個應該你男朋友黎
自己諗啦分唔分手

就憑佢個句大大力打！

他日都唔知會不會家暴

係人係狗自己揀

你將來要承受壓力一定更大

分啦仲講 你點面對自己對隻狗一齊

咁容易比人洗腦 呢啲男人真係狗也不屌
根本而家啲警犬係無人性 同佢結婚生埋小朋友
隨時有暴力傾向打你同個小朋友 延續埋佢啲不良基因
如果我有女仔朋友同警犬拍拖 一定會叫佢諗清楚

嫁人定嫁狗 你自己諗

有d唔同
樓主嗰隻係以對付香港人為榮，自認係支那狗嘅狗，連老納都唔會食嘅狗

分啦 post埋名上黎唔該

唔好分住，上baby condom 開個group
邀請班姊妹討論下先，add 埋我
我地收集晒d 圖同片，理性分析下，齊上齊落

一個以為咩都係正確的人，一唔順佢意就打人啦
警犬同懲教狗打老婆仔女係出哂名的，係佢眼中冇人可以say no
你諗你

樓主係免費雞

你忍受到一個咁冇良知嘅人同你走埋下半生？

咁都要問，係咪想俾人屌埋一份？佢講得乜撚野伙記俾人打要支持，已經唔需要同佢一齊啦

再講，得嗰兩萬蚊人工，有撚用咩。不過，如果你鍾意人獸交我阻止唔到你

唔好 唔好放隻過街老鼠出黎害人

走啦 呢個原因
今日過到 十年八年之後呢？
以後呢個情況只會不停出現
噉樣唔叫有方向感 噉樣叫變咗質
儲嘅只係啲陰質錢。

分手喇吊你 睇下啲狗做過啲乜

分啦痴線，唔好害人

幫辦就一齊，老散就飛左佢啦，咁都要人教？

套多啲料先分

中意玩sm咪同佢做人世囉

你未來老公應該每星期組團北上叫雞

結左婚之後日日家暴

小撚心啦

是但係今日出過黎既人當中搵一個都好過佢。

分啦 香港大把好仔, 是但出金鐘執件都好過你條黑警
起碼有風骨

10/10

剪左佢先啦

你上得黎問個心都有答案啦 你說服唔到自己 就等我地幫你決定啦

諗野咁低能成個小朋友咁
你鐘意湊仔咪繼續囉
等條仔唔洗放返出公海害其他絲打

就算你唔分 你過到自己個關咩
你男朋友滿手鮮血
仲想斷送下一代人既自由

#37等了又等

• Jun 13 01:46

完全封鎖

你走去示威遊行 睇下佢忍唔忍心睇住佢啲同僚打你

我諗唔到討論既餘地

一個連基本是非黑白都唔識分既人
一個連基本同理心都冇既人

你自己諗

狗撚

2014之後仲搵黑警拍拖
可以好似三國無雙咁見人就打,對家無得還手,仲可以比人讚賞,點會唔成魔

假如真係結婚生仔 你點教育下一代 價值觀對立 一定鬧交

無間道靠你架啦

示威者破壞法治？咁佢口口聲聲話要打大力啲，擺到明係用私刑發洩個人情緒唔破壞法治？成班警犬唔理警察通例唔破壞法治？用過分暴力唔破壞法治？
成班犬比人洗撚晒腦。

分
邊有人會同狗拍拖

分手啦！想人獸交咩？

係慘撚過比狗屌
黑警狗都不如人渣敗類

利申：琴日發夢聽返黎

唔係冷血嘅問題,係豬咁蠢
呢啲爛頭卒遲早比人用完即棄,嫁得過?

比帽佢戴

班垃圾 學堂教佢地團結TEAM WORK 同handhand
佢地出到黎就係圍威喂 冇獨立思考

唔好分呀，你都頂到3 年，頂多30 年都得啦佢又唔長命
最緊要唔好再放隻畜牲出黎害其他好女仔

屌你乜撚野黎

今日佢可以打人
聽日都可以打你

同你講 呢種人 喺一啲性格有缺陷嘅人
以為做左警察之後就會有心靈嘅滿足
自信翻翻曬黎
你再同呢種人一齊
佢日後唔知會做更多壞事
你以為同呢種人生小朋友
個小朋友會幸福???

作為香港人讀咁多書同菲律賓班警察做埋d一樣嘅野
咁低智商生出黎嘅仔都唔慌有腦

唔分咪日日被狗屌囉

lm

分啦 換著個示威者係你 佢都會打埋你一份

你個仔個老母比狗屌

藍絲表示
即分啦唔洗諗
價值觀差咁撚遠已經註定你地走唔長
遲下你都有份示威 然後撞見佢既話分分鐘打9埋你
自從入左學堂
你以前既男朋友已經死左
佢而家只係隻無靈魂既牲畜 俾人洗哂腦
揾過個仲好啦

痴撚線，早分早著啦，你想你丈夫係一個頂天立地既男子漢還是一隻泯沒人性既狗？

冇嘢呀嘛 咁都要出po問? 咁大個人自己冇批判能力嘅咩 你睇到香港呢幾日發生咩事 再聽到你條仔講啲狗講嘅說話 你ok嘅咪繼續同佢一齊囉 你喜啦樓主

認真 分手
除非你想同冷血嘅人一齊

屌你老母唔係問呀嘛

如果唔係膠
只會話你終有一日會頂唔順一個冇腦既人

俾狗屌人工又唔係高
好撚心你啦

唔分就on9啦

分不分你自己決定 祝你好運

大義立分

呢啲嘢唔係要問下話

仲要諗？分啦，狗隻不宜接近

唔係咁都要問下話? 你個良心呢

同個無腦無知識既人拍拖

都講到出口撐同袍，即係已經冇良知，朋友都唔應該做啦

要扼撚曬佢啲錢 先分手

冇話係男朋友，就算係親人都斷絕關係

連登係咁 好鍾意屌受害人絲打唔洗理咁多 我都習慣了 不過分吧 學之前果位話 遲下可能變家暴 一個冇人性既人 早走早著 下個會更好 加油！

今日打示威者 他朝都可以咁打你啲仔女

重點係你自己都知佢成左魔！
冇良知既人
今日點樣對其他人
他日有機會點樣對你....

你又知樓主係人？狗乸都可以架 香港大把狗乸好支持身邊隻狗份工架

呢張係樓主畀狗屌嘅示意圖

同個走狗一齊你良心邊會過意得去
唔好旨意你會感化到你個黑警男朋友

人狗戀無幸福

價值觀爭太遠
結婚左都肯定離
而家有埋藉口仲唔分？

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (12th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

呢d事只會越黎越多
你仲諗住同隻狗有將來?

其實你開得post問，心入面應該有答案

你都睇到佢地EQ幾高㗎啦
結咗婚有咩唔順佢意
容乜易打埋你

認真既，而家資料太少，唔好咁就話分唔分
你拿拿林po曬你男友相呀，fb呀，ig呀，再加埋電話number，屋企住址出黎比大家慢慢分析下先

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

大家價值觀咁唔同遲早散

到時結婚嗌交，到你俾人打

人獸交犯法架

一個字: 分

27分鐘收集到千二個負評
分啦

今日咁多咁撚型嘅巴打
咁大對比
你仲睇得上你條仔？

梗係要啦！
好仔唔當差，就算佢本身好，日日夜夜同埋啲垃圾一齊，點會唔變垃圾？

失禮講句 分係為你好

今日開始 禍係及妻兒 他日清算時唔好後悔你唔聽我地講

當你地有下一代嘅時候你後悔就已經太遲

唔使諗 分
邊個叫你唔好分嘅
你都唔好同佢做朋友好了

埋沒良知

痴線緊係唔好分手啦 以後佢off duty揾你出氣好啦 唔好累其他好女仔

有
衰過比狗屌

啱！做人最緊要理性！

唔分都得，比你d朋友疏遠囉，生個仔出黎返去接受中國教育，到時d老師8，90後實笑鳩你個仔個阿爸當差

分手啦 無性架差佬
爛賭爛嫖打老婆基本野

其實警賊知唔知咩係法治
唔撚係法律啊 9

當差唔做好似會比人排斥

第時結婚生仔
個仔比人話:你老母比狗屌
咁你駁唔到

以上都要send到國際

你覺得警察有人性？
為左果小小狗糧出埋香港

分啦，呢啲唔係人黎咖，你都唔想你啲仔女比人笑有咁嘅老豆啦

建議唔好分手
永遠同佢一齊
同得警察你都係無腦港女
唔好係度打埋曬D農場文扮可憐求認同

你地兩個都快撚D死

屌 做返個人好過啦
物以類聚
97前入職果班都似返個人既
97後呢班.........爛仔黎架

第時你個仔女俾人名正言順笑你老母俾狗屌

有份 Google sheet 係記警察底，麻煩樓主自爆啦

做狗乸閪定ex狗乸閪自己揀

唔分手，下個比人拎起件衫非禮再拖入垃圾會就係你

10個差佬9個打老婆 自己小心

依加警民個衝突咁大 你自己承唔承受到身邊人嘅冷眼先 你同緊隻狗一齊喎

有咩可能相信警犬會真心保護自己既家人,親人

分手啦!
何患無夫
如果你同隻警狗交合
你就係下一隻狗乸
比人屌又比人打

當差都好 做人做狗自己揀
識人當差 但拒絕左on duty

樓主 你真係比一隻畜生免費屌喎 你甘心咩

點解要同個殺人犯一齊？你諗下你地將來嘅細路嘅未來係佢地一手一腳吹毀架
唔好話咩佢地都係奉命行事
善良同良知係可以選擇
但佢地冇
與一班禽獸般嘅高官無異

你想唔想繼續俾隻狗屌?

接唔接受到人獸交

有依個考慮，其實你都知依種人心底裹係點。骨子裹壞左既人遲早會將平日內心既仇恨加附於身邊人到。同時間食下兩家飯先對比同決定，同時對比你先會見到真實原來仲希好多更好既人。

講白d 比定綠帽佢帶

分手啦你老母

你仍然清醒
你值得有更好嘅男朋友

係就快 唔好等下個禮拜

分啦 我做你條仔

點解警隊鍾意請毅進仔 係因為佢地全部都無撚腦 易控制 上頭講幾句示威者係搞事 亂港就信到十足 唔識分辨是非 唔知咩叫對錯 香港自97後 真正既皇家警察已經死撚晒 死剩既全部都係啲剩係識著住全套武裝既狗 剩係識咬手揸一把遮一支水既市民 而且仲覺得好撚自豪

其實咁都要問 我覺得你都係無撚腦架喇 比隻狗都不如既畜牲屌足三年 垃撚圾

唔好分手，背住佢比綠帽佢，呃哂佢啲錢，全港過百萬人支持你

千其唔好放生，樓主你得既脾狗屌好少事

相信佢日後都會大大力打你

唔啱傾就大大力打人
樓主之後結埋婚自己小心
隔離左右又唔理 報驚又自己人查自己人

為你下一代分啦
你唔想你仔女變左半獸人嫁嗎

真係想同條人型畜過人世？

啱啦軍妓唔被狗屌都無用

有22隻

你想同個冇良心嘅垃圾過世嘅咪唔好分囉

好仔唔當差

咁都要問？

祝各警犬及其家人長命百歲，百病纏身。

有23隻狗比正皮

做得狗都唔會係好人

結婚就下半世唔會幸福
你講錯一句佢打鳩你

btw紀律部隊（警察尤甚）最鍾意叫雞
分唔分都好，小心佢肉體早已出軌

真心
邊條法例俾你地濫用私刑呀屌

狗唔適合交配 分手

一定分手，警察冇人性，見人就打。我驚你落去個時比你條仔見到都照打你。

獸交分分鐘會開心啲

大是大非意見不合咪話情侶，朋友都冇得做。

認真 唔好分 比帽佢帶 求下你

屌你唔撚使諗啦

如果有男朋友係警察
唔罷工唔倒戈唔射波
都飛硬佢
同佢啲伙記過世啦

係過世唔係過人世

佢地d惡行你有眼睇，仲要覺得咁樣打學生係咁，祝你好運啦

同舊垃圾結婚。 揾其他紀律部隊/醫護啦

第時點同仔女講有個咁嘅老豆？

無人性既男人你都夠膽同佢結婚？

第時結咗婚比人打到no sir sorry sir就喊都無謂啦

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

屌那星 邊個係暴徒

唔講呢樣，入面 d男女關係亂 x到呢

啲伙記畀人咁屌法，佢緊加要撐佢地？？
你男朋友仲細呀呀？ ？
頭腦要有幾簡單既人先講得出哩句
冇分析 冇理據 冇思考
意氣用事既人 心態上已經唔適合做警察
警察係咁中立既角色黎 多得你男朋友哩種人
先型成今時今日既警隊
攞正牌伸張所謂既正義 黎濫權發洩情緒

一個為錢出賣良知嘅人會係咩好人
你地嘅小朋友會受咩教育

講到呢度

分左手未？
第時打你打你啲仔女咁點？
無良知真係咩都做得出

有啲作故仔feel

他朝君體也相同

籲各大市民聽日行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得

分手啦絲打，你真係唔驚佢有暴力傾向，唔驚家暴咩？

分手 之後屌佢一世做狗

即係咁 本身做警察都冇乜野
但佢講到要大大力打又剩
咁冇人性嘅說話都講得出 唔係唔分手啊嘛
我都有朋友做警察 但佢地起碼有良知
一個罷工 一個直頭辭L埋職

原來係狗乸

咁都要諗 我地遲早屌埋你

假膠

洗曬佢d錢再比綠帽佢戴先分手

唔分你就無朋友
黑警全部叫雞食煙賭錢
仲要咁樣對香港人

喺呢度問得我諗你都有答案

唔諗將來咪冇乜所謂，生仔就預左個仔會俾人排/欺凌
以前啲小朋友聽到「呀你爸爸做警察咪好叻囉」
而家可能都會有啲小朋友覺得「媽咪話而家啲警察唔多好人，咁你都可能係壞人個仔，我地唔會侵埋你玩」

你男友仲要講到去打仗咁
宜家係香港人自己人打自己人呀
佢仲好有使命感咁
中學生都識企出黎
你男友思想幼稚過小學雞

做得狗 好極有限

乜你鐘意比狗屌？
第時生個仔 個仔問你
媽媽 點解爸爸同佢啲朋友會打人既？
你點答？？？？？？

好嘔心....同狗一齊

係呢,你男朋友做咩㗎?
:ar...警察...
冇腦臭雞!

都冇咩啫~
快d拉埋天窗啦

樓主比狗屌到無左個腦？分啦仲等

唔比負皮啦，絲其實你都講到咁你仲係有良知，我唸你心裡面一早有個答案

你男朋友究竟知唔知咩叫法治？
真心想你男朋友留意返真正破壞緊法治嗰個係政府，而唔係市民

妳想要一個毫無思考能力，理性判斷嘅男朋友就唔好分。

我信唔係作
因為我身邊都有呢類似故事！！

分左未？未分買多幾個袋先

好仔唔當差

你哋將來生嘅仔，仲會係世界上最聰明，體能最強，亦都會繼承擁有全世界最多財富嘅未來領導者，今日發生嘅嘢又算得係咩呢？

希望你唔係假膠係度賺正負平

分手啦

法治係乜佢都未知啦
開口埋口都話打死人
睇下幾時打埋你啦

仲要問好唔好？

唔分，最好知佢守邊度你就企係佢面前，睇佢係咪真打你

和平啲咁講句 一個人善良比咩都重要
更何況係男朋友 講緊係一個會關係到你未來嘅人
如果他朝一日你同佢唔啱傾 佢大大力打落你度咁點算
如果你同佢有咗小朋友 佢唔乖唔聽話 係咪又會大大力打落佢度
佢哩啲係公報私仇 濫用職權 濫用暴力

依個真

明明都係人 點解會無晒人性

究竟比人灌輸咗啲乜野，洗晒腦，唔識獨立思考

警察係我識咁多職業入面 最多人叫雞偷食既職業 十個九都係咁 同有特殊嗜好

分手啦屌你老母

到時日日家暴你

嘩 到你時你激嬲佢
佢會唔會大大力打你架

呢個社會真係癲線 一個讀書唔好 漫無目的嘅垃圾廢青yj仔 出賣靈魂做國家機器就收2皮幾3皮個月 多過唔少有良知嘅大學生 良知同知識何價

唔分手最後個結果可能係咁樣

唔分既你就變左警犬家屬
要死全家
勸你回頭是岸

警察最撚叻落更去叫雞

屌你成日鬧人警犬，知唔知咁樣係好侮辱啲狗
我屋企隻哥基好得意好可愛好聽話架

價值觀唔同
而家啲警犬真係癲狗黎
又開槍射記者
又毆打女示威者
真係結左婚你一定後悔

分啦 做人俾返啲良知出黎

分啦

打慣左示威者，冇人打會手痕，咁佢會打邊個

你係咪想害死樓主
班狗對住示威者都痴左線咁 俾帽佢戴真係會斬開樓主十八碌

應該快d 結婚整個便宜仔佢養再離婚分埋佢身家

諗真d 唔好放隻狗出黎害人

分啦 沒撚用嫁啦

樓主你係咪鍾意人獸交啊屌你老母，嗰班狗黎架，10幾個圍住一個訓低左幾女仔係咁亂棍毆佢啊。

樓主個仔：呢句真

分
你將來點教仔女呀，教佢應該亂打人呀？
一係就教出一啲社會敗類，一係就仔女大個好憎老豆，家無寧日。自己諗下啦

呢啲其實可以救 唉 大家太縮 次次沖前都無backup 我地前線真係好撚灰
利申發緊夢

分手啦樓主

如果係我
冇份去做打人個d我都可以接受。但有既話，真係接受唔到，因為三觀已經唔同咗。同三觀唔同既人過世真係好辛苦，你亦識講本身佢已經唔係好上進。。。我覺得我甘樣有d pk後面唔講了，自己諗下

遲下冷血起上黎可能連你都打我係你就分手898

有幾多女人唔係俾狗屌

屌

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

真係？睇清楚d先？

分啦！！以我所知 好多有良心知發生咩事既pc都有罷工 仲畀人停左職
佢出黎做野係要識分是非黑白 而唔係盲撐你所謂既同伴

仲諗？分啦！你唔係覺得同隻狗會有將來呀？

無啲獨立思考能力

好多警察會一齊叫雞 而佢又比人洗左腦同同事出生入死
你估佢會唔會唔跟大隊？

下次就打你
認真 講分手記得留意自身安全，佢呢啲冷血仆街會對你做啲咩，真係唔知

你想動物畜生交配嘅咪繼續囉，今都仲要諗

你自己走嚟連登呢個地方問嘅話
我相信其實你已有答案 只不過係想多啲人支持

一個人良知都無左，是非黑白都唔識分，你話呢

你真係比狗屌

屌佢老母，成班冇人性嘅畜牲，死黑警

仲洗諗？

做人做狗自己決定

落毒啦

如果我係果班開槍警察既老婆/女朋友
我真係會覺得好心寒
點解可以對手無寸鐵既人咁殘忍？
我係你我就分手
做警察做得耐好難講都會有家暴傾向！

支持即刻分手，如果你仲有良知的話

分
到時人哋問你ex做乜咪話飛咗隻警犬

如果係打份工心態：一個為左錢連靈魂、人性都可以出賣既人，你覺得值得一齊？

如果係覺得好有使命感：打手無寸鐵既人都仲可以咁自豪，簡直係喪心病狂。

分啦警犬唔算搵得多錢 要搵過個好易

有腦嘅你

打會成癮

遲d打埋你

如果你驚連登呢度大部分人都反狗，比唔到客觀意見你既，我係度講句公道說話啦

但佢好大反應，話啲伙記畀人咁屌法，佢緊加要撐佢地，佢仲話打啲示威者要大大力打添

好簡單咁講句，如果有個男人，只係自己比人罵/同伴比人罵，佢就已經想大大力打人，支持用槍射到人流血受傷，仲覺得好開心既話，你覺得呢個人點樣?
你同佢可以和平相處只係因為你未有野同佢係反對立場，如果你同佢有一件事立場係對立，你覺得佢會唔會有機會用上面個諗法套落你度?
先唔好講咩公唔公義，我替你擔心人身安全咋

侮辱狗？

唔好覆呢啲垃圾post住啦

你地第時小朋友都曳到好似示威者咁

分

比狗屌

認真 你繼續同一齊 假若你第時同作結婚生仔 佢今日作左孽一定落哂去你同你個b到！分！唔撚好等！

破壞法治？佢講緊佢自己？

雞同狗雜交會生D咩出黎?

14年之後仲同差佬一齊你係雞黎？

如果你會生小朋友，你點教？

分,問題唔係大家政見唔同,而係佢已經冇撚咗良知,你試吓問佢如果有日見到你係示威者一份子佢會點?只要佢有一絲猶豫已經證明其實佢會因為佢班所謂手足射鳩你,只不過佢唔敢講

你問下自己想唔想有好多個襟姐妹囉

事非不分 咁嘅人仲唔分？

分啦dllm 比狗屌

依家你地就sweet姐
第日一定有家暴
快啲分

Sor 㩒錯正評

都唔係價值觀
良知咁唔同 你大日點都會再嘈 亦唔會開心
最簡單食飯播新聞 佢話大大力打 又嘈

絲打講真 為你好 一隻郁啲就咬人既狗
第日咬慣左 一樣同第二隻狗講屋企個女人唔打唔得
仲要大大力打

為左果2 3萬人工 出賣自己下一代既自由
搵2 3萬以上既男仔一街都係
假設你唔分手的話
我諗耶蘇先可以忽番個屎忽你個仔

一定分，唔洗諗

先唔講佢岩唔岩，你d朋友點諗，或者佢會唔會家暴

你地價值觀唔同，以後遇到類似情況，你冇得迫自己接受佢果套

分手啦 人格問題係根本性

咪靠害啦, 條黑警咁喪隨時整單情殺案出來

分啦否則你地生既仔女會

你鍾意嗰個已經唔係你眼前嗰個
仲要諗？ 分啦

笑死仲衰過做雞
雞蟲都唔會深籃啦

如果你有出去佢會係打到你仆街果個

分別係
佢已比狗屌

你地d飛雞同黑犬真係天生一對

佢連市民都打得 你都打得

一句講哂：唔分你就笨柒
大家唔好再哂時間係呢啲無謂POST

此POST已完

//唔好，原先個人又漫無目標，一日過一日咁就算。自從考左警察，佢個人係有咗方向感//

一睇就知係啲band 3廢青，加入左有牌爛仔就覺得自己好撚有投入感榮譽感

吓，伙記比人屌要打示威者？

第日你屌鳩佢咪開槍fei你

仲有，10個差人9個叫雞，淨返果1個搞基

樓主俾狗屌

你係咪真係見到佢打示威者先
我覺得政見不同都未至於去到分手
始終佢可能打份工,唔番工邊有錢養你

樓主第時你或你既子女俾人家暴，唔好上黎問點解

由雨傘革命都知唔應該搵警犬做男朋友，條女都唔方醒得去邊，不過分手都係提升智力嘅方法

我有個女仔fd 條仔都係做警犬 尋晚佢係男友面前扮支持佢 話搞到自己要做戲呃佢咁耐好辛苦 佢覺得自己夾左係中暗 飲左好多酒都好唔開心 要我安慰左佢成晚

有沒睇今日新聞 ？

有既話 你仲問乜撚呀

成班同事洗腦又會一齊叫雞、打人
第日你大肚佢仲會大條道理玩女人
打人呢啲返唔到轉頭，第日自己發脾氣都會打你，有仔女就打仔女

你唔驚咪繼續拍

做警犬真好 有女屌
連登冇女屌 仲要攞條命畀警犬屌

證明做警犬個班先係真廢青
佢地就係要呢類廢青，弱智得黎易洗腦

第時你唔好屌親佢D伙記
一陣抆出黎射落你隻眼到

無質素無文化既雞先會中意警犬者
有人唔屌屌臭雞

人地問候佢地就打鳩人,記住仲要係幾個圍住市民黎打,咁唔係暴徒係咩?
你唔好同我講 佢地咩壓力大,又話幫同伴報仇。 屌,中二到極點,受唔到群眾嘅言論你地就唔好做。

答返樓主先, 回頭是岸呀, 口講愛你, 做就另一套, 佢啲同袍都重要過你呀。

一早有人提過集體主義下全部都係惡魔
係你覺得你男朋友係例外

齋睇第五段

分手啦

熱血男兒都唔係咁啦下話

剪佢✂️✂️✂️

女性角度話你知一定要分
咁撚冷血打示威者仲要話為咗班伙記一定要岀
屌你老母分分中遲下就打9你

未必打9佢
佢地個仔女就一定會

第日一定去滾打老婆

立即分

冇
佢係狗乸先要比狗屌

唔好侮辱狗
班仆街狗都不如

一班圍威喂on9仔，一齊叫雞，一齊賭錢，一齊扑義士，仲要覺得自己好型棍子好有雷。根本就係大齡中二病

仲諗係咪on9

唔怕生仔無屎忽嘅話無所謂 好似係

14之後仲同警察一齊 = 軍妓 = 肉便器

應該!

next!

喺度問，答案只有一個

我表姐老公係差佬
結咗婚廿幾年仔女都兩個
佢條友係啲安慰柴差佬
成日親戚面前牙斬斬也文也武
成日鬧我表姐 態度好撚差
表姐忍佢係佢嘅事
點知原來呢條撚屌偷偷哋問所有親戚借錢
夾夾埋埋借廿幾個都衿唔到條數
還錢更加唔洗諗

所以你以為佢好上進可能都係戲子嚟咋

屇，安已不，人獸交好重口味

你如果想生小朋友，為下一代著想，及早分手吧

切左佢。

人有無錢都唔係最緊要，如果良知都無埋仲算唔算一個人？

你想做返個人定好似隻雞咁自己揀

你問埋佢佢都講到明話要大大力屌啲示威者，你唔係仲忍呀嘛?

唔好
冇人想埋一隻狗乸單

顏射到慣左

同佢講左先 睇佢咩反應 份工定你感受緊要
不過我諗你應該都會驚佢發惡打埋你 自己斟酌啦

俾頂帽先

真係比狗屌

唔鬧佢地都照打人啦 以為自己高人一等

仲問黎把撚咩？
你有良知 佢冇
點行到落去
分左未呀

問得都唔會分

分啦屌

原來你鐘意比狗屌 當便器

分啦屌你老母仲要問

如果有警察既場合 唔會出席
如果食飯有人介紹佢男朋友係黑警 唔會同佢食 你諗你

立場唔同 一齊有咩意思？
係有良心既話就唔會做警察啦

你搞到佢身敗名裂先好分啊

點解要同一個無良知既人結婚？

比我屌好過啦

人獸交

要分啦 唔講政治
用心理學黎睇
好多PC散仔自卑變自負

你留意下啲休班警犯法既新聞
好多有老婆仔女都照犯法
呢啲就慘了
害埋老婆仔女

用警棍打埋你同你地第時既子女

即分啦 唔好留戀
真心想維護正義嘅警察14雨革走哂啦
依家剩低果啲 全部都係冇良知嘅狗黎

即刻分啦仲諗

唔好分 靠你幫其他女仔頂

分 我有frd到談婚階段都分左手 你同佢結婚 第時佢一樣可以兜頭爆自己個仔頭

分手啦屌
冇良心既人點解要同佢一齊？
他日如果上街既係你 可能佢都會大大力打落去

無腦無良知喎，點同呢啲人一齊

作為一個絲打 我同你講 分
你點樣介紹佢比你朋友認識？你成世抬唔起頭做人
作為一個老母 我同你講 分
你第時點同仔女解釋自己老豆既工作有幾無恥？

佢愛佢啲伙記多過你

我都會好難決擇
但係 道不同 不相為謀
就算今次件事過左
以後講起警察 個心都會

佢都冇撚哂良知 分啦屌

你跟住個無良知嘅人
繼續落去都無好結果
分手啦

分啦屌，一個人冇左道德，將來唔會對你好，只會將自己利益最大化

鍾意玩人獸交？

你接受到自己嘅細路同佢一樣格？心知肚明啦

我做睇相嘅
post你地兩個樣同名出黎
我幫你睇下你兩個夾唔夾 有無將來

You deserve better

唔好分住，搵機會睇哂男友啲警犬group 入面嘅嘢，錄哂男友講既野，完左之後先分。

佢打緊嘅係香港嘅下一代，唔想你嘅小朋友大個都被警察尻打，唔該快啲分手，唔好禍害小朋友

拎曬佢啲錢，再分

萬一鬧交，佢唔順超，咪打死你

唔好咁傻呀絲打！
越做越暴戾你自己有眼見

價值觀唔同慘過食屎

比狗屌開心咩？

唔止黑警，黑警家屬都會落地獄，你諗你啦

講分手都要小心啲，撲街黑警冇人性

佢地已經唔係制服示威者，啲警察嘅行為完全係發洩
明明個市民已經唔郁唔反抗都成班人湧埋去又腳又棍，我好想問佢地究竟受訓為乜

好仔唔當差 自己諗

將來有細路 睇返d 片 你點解釋呀
因為爸爸d 伙計比人屌 所以要打鳩佢地呀？

shame on HK police and his/her family

分啦比個仔女知道自己老竇做狗不了

分手啦
我諗你都唔想有白卡男朋友嘅～
不過明嘅 咁上下學歷同智商 有得攞正牌打人 一出黎就2萬幾係人 。。。唔好意思 係畜牲都想做💪🏻
(有人唔揀你問翻我地？)

連登問就實叫分既

但我覺得你自己諗清楚就夠
呢個人對於”伙記”到底係出於共事多年既感情
定係洗腦洗到咁 .

第二點係你有無信心佢係一時激動
定係已經暴力成性（你知啦審開犯）

考慮同佢做人世唔淨止在於你自身
係以及你家人親戚同埋你既仔女
好重要 ，第時生左出黎，教法同埋身教
絕對影響細路一生

本身書已經讀得少... 連教養都俾唔到仔女
個細路前路將會好辛苦

憑佢為情緒行先而執法就已經知佢唔適合再做人
第日容乜易喺警署同d伙記輪姦d女報案人

啲狗打人咁狼死 唔排除他朝有日你男朋友嬲起上黎打鳩你一獲
為左自己條命 分手啦

你同狗母有咩分別

我覺得根本唔可以以偏蓋全
你同佢一齊左三年應該了解佢份人性格
佢都唔係第一日打呢份工
上連登問就一定係分手

但係如果你因為唔想自己俾人問嘅時候好醜答唔出
覺得做警察嘅女朋友好冇面 而分手嘅話
你同嗰啲貪錢嘅港女有咩分別 都係咁自私
有冇諗過你個警察男朋友 可能只係一時嬲上腦先會講
佢本質可能都唔係咁

依家香港咁亂 其實兩邊都痴咗線
市民同警察大家都好衝動
你會唔會同佢好好地傾完呢件事 先再作決定
唔係上緊問
因為呢度冇人俾你地兩個更加清楚你哋兩個嘅價值觀同關係

分前最好講埋呢位男友既警察編號同埋全名
如果有理手足資料更好

岩 作為執法人 情緒大過理智...

唔洗同我講警察都係人

咁法官都係人 係咪法官想點就點？

作為執法人員本身立場要保持中立
好似屋企人係案件既關係人 都要以立場問題申請唔跟單案

如果兩萬幾蚊仲要請個隨時會感情用事既人 咁我寧願香港無警察

成班人見到有磚有水樽 就用槍打鳩人 有無諗過自己用個支槍已經大殺傷力過市民

分... 完

今日可以咁對啲市民
他日點對你自己啲小朋友
自己諗啦

日後你做左d咩唔順佢意 佢就叫曬班夥記返黎圍毆你
自己唸啦

問黎多鳩餘

嬲上腦講得出咁既說話 同動物有乜分別？
我12歲都已經唔會再同老母講 媽媽好衰 唔要媽媽啦

人之所以掌控地球 係因為有腦會用腦 識分析

嬲人之常情 但你身分所講既每一句都直接影響人對你甚至你全行既睇法

地盤佬夠有斯文
但你講起地盤佬諗到咩？
長久以來地盤佬就造就咁樣既形象

咩人咩身分講咩野

認清自己身分 講一d合適既野
盡量唔好令到所有同行都陪你負起個差既名聲
最起碼俾身邊既人認為你係有腦 控制到自己 知自己做緊乜

上連登成日郁要教仔咁教 大家都係90後 唉

警察唔係問題，重點係佢以暴易暴嘅方式，已經超出左文明依兩字

呢個問題本身係一個偽命題，男人最重視嘅就係佢老婆同仔女，兄弟同事再親都已經係低一層，如果佢咁有能力去保護佢哋嘅兄弟，你個地位無可動搖

唔分係咪等生仔冇屎忽

我以前有個好好既兄弟
為人好有正義感 唔亂鬧人 唔講粗口

只從當左差之後 粗口橫飛
同佢講野 唔岩聽就話人無腦
我覺得佢係警察既環境入面慢慢變左 到而家我同講野都有顧忌

我可以肯定 佢女友都唔知佢有咁既一面

分左未呀問問問
咁既時勢 要痴住隻鬼定個人都唔識？

我連做狗既朋友都unfd埋
你夠膽下半世同個冷血既人一齊咪繼續

你有冇出去比佢打

做警犬條女，同條母狗有咩分別？

分啦屌
好仔唔當差

你試下企最前線 搵你男朋友企佢前面
睇佢打唔打你

Come on james

啲黑警唔撚係人嚟㗎

Mon post狗快撚啲死全家

唔係仲要問呀？同比狗屌冇分別
依家打人打撚到紅哂眼
下個就打9你啦 仲諗

韓國青瓦台聯署

佢唔係有左方向感 只係用左自己既良知 去換多左幾個臭錢番黎
2皮幾3皮 同班同事叫完雞有淨既 咪同你儲下錢買樓囉
你試下叫佢quit左份工先結婚 你睇下佢 揀你定揀做狗?

人獸交爽唔爽

你都係想呃負評姐

分手啦 唔怕同佢生個仔無屎忽？

洗警察錢同洗黑錢有咩分別

樓主好勁
一個凌晨儲到一萬負皮
咁都唔分手想睇你成家都變冷血動物

請分手，遠離暴力男，遠離家暴男，佢地係一班會圍毆無反抗能力無武器在手嘅女仔嘅賤人，你值得更好嘅男人

唔好第時生仔冇屎忽先嚟後悔

做朋友都要unfriend佢啦，唔好話仲要做男女朋友

大家唔係一路人，唔可能行得埋一齊

一個連人格同良知都冇嘅垃圾，唔信佢會係個好爸爸同好老公

做人做狗自己揀
佢就揀左做狗 你呢

你老母生左你個弱智女真係陰公

有腦就唔會做狗
祝佢第時生仔無屎忽

唔撚使諗 已unfrd埋個警犬frd 雖然平時同佢唔熟

d黑警做耐左黃賭毒乜都會掂
遲下壓力大又非禮又影裙底
你諗諗佢

為左政治立場分手你遲早後悔

死警犬食屎啦

唔同觀念 仲點行落去

今日佢班夥記咁對人哋嘅仔女
廿年後佢就係指揮打你嘅仔女嗰個

實打呀！肯定一邊打一邊話「忍你個死婆好耐，唔支持我支持暴民」

以前都唔會講啲咁偏激嘅嘢
但宜家只想同你講
做得警察屋企人, 女朋友嘅都係雞都係狗
一世抬唔起頭做人呀屌你老母

正呀，返工打市民，放工返屋企就打老婆，唔好分

你嚟連登問，啲人實叫你分手，
你轉其他平台問，又會有第二個結果，
所以你都係清醒啲先

你會唔會同隻狗結婚 俾狗屌？
會就繼續一齊 唔會就分

屌你老母, 同黑警一齊既全部都係垃圾臭雞, 生仔無賓州

岩

樓主...客觀啲講...呢個男人為妳所以將來打算...
所以佢有好好咁做好自己份工，打啲手無寸鐵嘅人...
三年嘅感情，將來公婆一分嘅美好生活...唔通真係要因為一班香港人被打到半死不活甚至死亡嘅人而放棄？
想像一下...妳將來嘅大屋大床係由香港人嘅未來、鮮血、屍體、絕望同無助去堆砌出黎...妳食嘅著嘅都係香港人嘅血汗錢...子女讀嘅每一頁書都係歌頌一班“英雄”血洗香港人嘅詩篇...
諗清楚...唔好因為網民嘅回應影響妳嘅選擇自由...因為自由唔係人人都有...特別係將來...可能唔會再有一頁書解釋咩叫自由...

屌你
佢可能琴日打完你啲FD
打完你親戚 打完你同學
打完你老母呀

你係打佢先好講

同條垃圾分手 搵更好既人 (例如我)

絲打你一定會搵到更好既人架

你唔想比狗屌就分手啦

屌你D負皮仲多過唯委

所以唔好再搵警察，要搵督察

你男朋友就係其中一條賣港狗
唔知點解仲要考慮分唔分
呀 sorry 講錯
係狗都唔配做

香港好多好仔
好仔唔當差，當差正仆街

咪同警犬一齊，廢事物以類聚

暫時le個post係我見過最多負皮嘅post
樓主自己參透下啦

仲諗

咁都要問 你都開始無乜良知架啦

人唔俾狗屌架

同狗有關既人都要死全家

仲同佢一齊祝你地既下一代全部係唐氏

黑警犯罪率偏高，佢將來係點嘅人你可以想像到，你諗你啦。

如果你同佢生仔個仔會冇屎忽㗎
咁你話分唔分？

屌你老母 好仔唔當差啦
班狗都被馴化到冇晒獨立意志 見人就吠 冇血性

遲早你都係會比呢啲冇人性冇血性嘅人打
分手啦

執法既就係要罵不還手，唔係training school train 你EQ 黎托牙？

作為擁有比對家高一級或以上既武力，你沉唔住氣就會死人。 呢個係權利同義務

所以，分手算啦，人地打到上晒癮

早分早著，遲早你發脾氣當你示威者咁打

冇。
其實可能分分鐘隻狗會帶啲「伙記」上嚟一齊屌

好快變左另一個人，早走早著

遲早打埋你一份
早走早著啦

分啦，有啲仲盲撐嘅真係屌都廢鳩事，有良知就分，合力打擊黑警士氣

垃圾狗

狗撚有倒勾 唔好制

會有報應
唔好害自己

樓主好污糟
平時比狗屌

哇你睇下個負評數

同個有暴力傾向嘅毅進仔一齊
他日只會打撚死你

有腦都識答，有咩好問

聽人講d警察好鐘意去色情場所掃黃
唔知會唔會染左d咩病

成萬負皮

將來點同啲仔女講
佢琴日既所作所為

有得講好講啦
市民又唔會點對你
第時想講都冇得講

唔洗問啦下話 即分啦

佢已經唔係人黎架啦,結左婚可能打埋你

自己睇下有幾多個人同差佬一齊會有好下場
你同佢意見不合會比佢打
佢會跟埋其他犬隻叫雞爛賭

好難得會見到個post 有萬二個負皮

冇睇內文，但一定叫你分

100%分

你接受到一個冇良知，唔分是非黑白嘅人做你終生伴侶？

分手 佢地暴燥 分分鍾之後打你

做雞啊仲要做埋呢啲咁低賤嘅航空公司
真係同做狗一樣冇骨氣
佢哋真係絕配呀

分手唔夠 最好比帽佢戴

屌你全家

你唔介意被狗屌我都唔反對嘅

呢個po跟本就開黎呃負皮

你比狗屌啦臭閪

人地係上黎問分唔分手，人身攻擊樓主個啲可唔可以收皮，一句叫佢分咪算。佢問得即係有咁嘅打算，有咁嘅打算即係仲有良知。鬧條女不如鬧隻狗好過

外國巴 鍵盤戰士 唔該幫手推一推
唔通真係一日拖得一拖咩

push到全世界既香港人都睇到
push到全世界都睇到香港人

係外國既香港人入黎，繼續引起各國輿論

其實我覺得你心入面已經揀左

即分！
唔好浪費人生，大把好男人，尋日我已經見到好多

狗乸狗撚臭西！

仲要問，死臭西警太狗乸臭撚入狗西洞！

第時大大力打仔女

下次你講一句反政治咪打埋你 你自己諗啦 人同狗係有分別的

由前日開始已經成班fd排斥緊個警犬fd

道德 公義 良知 對你黎講係咩

分，保障你仔女，第日同佢生左嘅都唔知人定狗黎

到時大蛇叫佢打鳩埋你，佢一定諗都唔諗就扑埋嚟，自己諗

打鳩你係警察嘅榮耀，係應得嘅！

打女人既警察
你拍拖怕唔怕有一日政見不合
打你一身 再同班同事講
我琴晚點樣教老婆

家暴前徵兆。。。
結咗婚想俾人家暴？自己諗啦

佢已經變壞咗 做人做狗自己揀 有朝一日你都畀佢打埋一份

要分啦 先唔講政治
用心理學黎睇
好多PC散仔自卑變自負

你留意下啲休班警犯法既新聞
好多有老婆仔女都照犯法坐監 講緊個仔得幾歲
呢啲就慘了
害埋老婆仔女

唔使問喇 一早就要分手啦
記得屌埋佢老母 叫佢快撚啲死

比狗屌係咪特別high?
聽講狗撚有勾

屌你唔撚係唔分手呀？

唔分遲早比佢打死

俾頂綠帽佢帶

証警察個個都一齊叫雞 驗定身好

>讀書唔好，原先個人又漫無目標

呢D人最易控制，一做左警就覺得自己好撚威，覺得一洗頹廢。

有122 人禁錯左正評

而家有成萬幾個負評撐你分手 分唔分自己諗

（希望你唔係假膠

你不如問一句
「如果我在場企喺你對面 你會唔會一樣向我開槍」

你先當佢係朋友，你接唔接受到有個無良心既人同你稱兄道弟，他日做你伴郎/伴娘？

你會唔會想係婚禮上見住佢就諗起班狗點追住人打？

更何況係終生伴侶咁大件事？

答案已經呼之欲出

就算唔係連登
如果面對面個fd問我
我都會答一樣答案: 分手

冇獨立思考力 加嚴重暴力傾向
呢啲人早撇早著

唔好分手啊 唔驚佢打死你？

可以同你講定，你將來d仔女都會好似佢地咁
我ex闔家警家，而佢都係一條闔家剷

老閪都分為你未來嘅子女著想

同警犬扑野？獸交唔好啦

咁你諗下要同佢結婚生仔，佢會點教下一代？你想佢變成點？如果教仔意見不合你又會點？

屌，未見過咁多負評

人類何必同狗一齊

仲洗諗？立即分手！

分手啦 你睇住佢一入夜控制唔到自己 亂咁咬你呀

屌你個閪 咁都要問
你對眼盲架

126隻狗正評
睇住連登post嘅警犬
祝你全部同事上上下下有絕症
全部屋企人長命百歲 有思想 但四肢殘廢
冇仔送終

認真為你好，
建議你分，因為你唔知第日佢又會變成咩人

現實上，雨傘革命後，依然大把飛雞，臭雞會
選擇警犬

每一秒都負皮

黑警死全家

唔好分手
但係唔好張人個春袋扭轉幾圈

好仔唔當差啊BB 走啦

萬幾負皮

民意話咗比你聽叫你分手，你係咪又想學林鄭咁？

好現實一句 如果你尋日有份衝 佢打嘅人就有機會係你
佢當然可以話跟order ，但你接唔接受到？

毒撚表示樓主俾狗屌都唔俾我屌

分唔分 冇人可以左右到
你自己撫心自問 問良心 你要既係咩

利申：倒追緊件A0毒撚 重要沉哂船
但69見證住佢只係件事不關己 政治冇感既仆街
即刻斬欖斷交 我以為佢係mr right 點知只係mr 仆街

我都未平復到 重move on緊 但我冇後悔

最後 絲打唔洗同人交代 做一個你唔會後悔既決定就可以

既然你問 咁我就答 分啦

上一世殺人 今世嫁警犬

係警察都仲可以接受，比人洗咗腦就分啦

呢個真 佢會慢慢被洗腦 同佢距離越來越遠（親身感受過）

分。

任何角度去睇，都真係應該分手，因為你值得擁有一個更好嘅男人

遲下唔怕家暴你？

負評過15000

俾狗屌過都仲敢聲大大
仲要係到問
問問問問你老母幾時死好過喇

咁其實如果講分手應該會有生命危險

15K 負評 你都算幾得

可能佢都有份打人

好撚正

打份工要出賣人格？

人狗殊途，就係咁簡單

好人好者會揀做差佬？自己諗啦

入班比人操到暴力傾向咁，仲唔拿拿聲分？
第時你真係同佢結左婚家暴都有份添呀

樓主依家同男朋友分手，分分鐘落場打得仲落力
不過都支持分手，依家試下勸有冇少少用先

你都講得出同佢價值觀唔同 睇你係米為左公一份婆一份 而繼續比屌 不過講真 係香港 女仔 點會怕冇 諗清楚啦

仲洗乜諗咁多 即刻分啦等幾時？

黑警狗都不如

男朋友做警察，一世都比人笑，比人歧視，以後都低頭做人。襯後生仲有得選擇，快d分手啦

推

15000個負皮

癡撚線

佢地係咁架，無得救！

利申：過來人，手已分。佢考督察果時已經好驚其他人知佢有個黃絲女友，考到好快就分左，原因係驚影響到佢喎！但我現在好慶幸分開！

唔好分，唔好放佢岀黎害其他女仔，你自己偉大啲頂硬上，加油

緊係哄佢結婚
再比綠帽佢戴
唔好比佢發現
再分佢一半身家

無必要留住舊垃圾 成街遊行嘅男仔任你揀

萬5個負評
就快又破一個新紀錄

cls

真

我老豆係警察

細個打到我仆街、發惡夢

咁冷血
小心第時有d咩實打女人
分唔分手自己諗啦

快D分手la🐶遲D連你都打埋。冷血嫁佢

佢完全俾人洗左腦

佢既是非觀同你既是非觀完全顛倒，唔會行得耐。

係，只要佢認為自己係啱嘅話，老婆仔女都照打，亦會大大力打。

而你望吓呢個人認為啱既野係乜你都唔好話唔驚⋯

認真答，連你都feel到佢冷血冇良知，咩立場都假啦，呢個人係潛在嘅家暴犯

而家打慣學生, 遲d 係屋企就打你架啦

分啦 警犬唔值得你愛

黑警已經俾共慘黨洗腦變到無人性
有血性既人都唔會做警察
勸佢轉行啦
唔轉就係咁先

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

唔work呀嘛，點一齊啫，由佢身邊最親嘅人話佢知佢有問題就啱

假設你係認真post, 認真答唔鬧你
你自己都話佢冇左良知, 咁同隻貓拍拖好似都冇咁嬲

你自己企出嚟 睇多次你自己最後嗰兩三段

利申: 腐皮

你不如諗下第日有小朋友個陣，你點同個小朋友解釋爸爸既工作好過啦